炒股既利潤係成本既幾多%就會收手？

有冇人係咁炒法？ 見好就收唔計收息

google下止賺位，會有所啟發

止蝕不止賺，
你下下到某個percentage就止賺，
除非你win rate高，輸得又少，
唔係數學上你長期唔會贏到

除左飯焦 真係冇輸過不過呢個星期回到家鄉頌有賺

止賺先係大學問

50 年前你購入巴群A／B ， 唔止賺既話你E家會有2400000% 回報

如果係大倉我通常用rebalance. Eg 八隻股每隻10%佔倉 另加20%cash. 每半年將持倉回復到最初呢個佔比。就會自動低買高沽。亦唔會無貨響手。當然前提唔好揀左伏股

炒細股/本少就自己諗

炒股最緊要識止蝕

以前覺得自己唔貪心，執少少都滿足
嘗試過炒格仔咁賺一千幾百就走
而唔識止蝕
最後結果係你贏5,6隻都唔夠一隻輸
輸多2隻就夠你仆街
所以咁玩係長遠必輸

睇你有幾大注

True

溝上唔溝落
止蝕不止賺

6萬幾

我覺得緣份黎既

Btw 我有幾次都係咁 賣完5日內一定升到52週最高之前dum 心口 好撚痛

係失戀既感覺

12月中開始玩到而家 廿零萬本 次次見到隻股跌左 2-3% 就入去 分散幾隻 再跌就再入 升返 汁返千幾兩千就走人 就下一隻
暫時賺7皮 一半炒新股返黎 一半就係汁返黎

見多幾次就慣左 唔輸就好 唔好咁貪心好似安全d

想當年329蚊買騰訊 340賣 好開心賺左幾百

過多2日升到380

賣到最高位再睇住佢跌到仆街 有時仲開心過賺錢

最高位真係冇試過

升完呢個板塊就會炒下一個板塊架啦
所以走左之後破最高位都唔係好傷心，最緊要忍手唔好買番轉頭

冇買 心痛自己賣左 就變得唔理志

想當年qq未1拆5 200買400放 之後跌返3xx 覺得自己高位放曬好勁 跟住每次創新高唔忿氣put 最尾蝕突
所以買實力股千奇唔好止賺 除非業績好大問題或者股災

建議你學下睇圖
睇升軌定跌軌
5線排成點
係咪大陽燭突破橫行/通道區間
個股價係邊條ema上面

當然唔一定準，但都係一個幾好ge ref比你去跟
絕對好過你憑感覺，跌又唔知跌夠未點止蝕
升幾蚊就覺得夠la跟住止賺

同埋睇你講放5日內必到52 週高
其實你係應該睇岩股，但無一套策略點買賣
隻股一定係勢頭好先直迫高位
咁你梗係搏佢衝破位
如歷史新高上面無蟹貨更加暢通無阻

買股其實應買升勢股，唔好去撈底
傻散心態係哦到52週高仲有無得升丫，係咪好危丫
撈底就好似抵d著數d, 遲d有成段空間升
但你留意下通常d股都係升就keep住升
去撈底接飛刀反而愈撈愈跌
強勢股係keep住一段時間強
弱勢股要一段時間先可轉勢，話知你公司基本面點

當然唔係話隻股keep住暴升你都衝入場
關鍵位係突破初段入市/貼番10天線先入市
set好止蝕位，風險管理做足，咁有有值搏率

唔覺唔覺打左一大段野
其實都係自己輸到仆街後研究左好耐睇好多野得出黎ge結論
呢排市好都開始贏番錢
希望幫到你

睇你炒咩，炒概念，炒圖表，炒反彈，炒突破，炒波幅

唔同炒法 唔同計算方法 不過主要都係上望空間 > 止蝕 一倍以上先入市，入完市咪放止蝕 + 推高止賺

幾時支爆

好多野睇唔明文科仔中學開始炒股

d股都係升就keep住升 呢句好true除左黨鐵公司因為社運回落番正常水平 其他買過既股都買唔番

我冇買細股 所以跌我都唔賣留番俾個孫

其實我講果D 係睇圖最基本 ge 野
如果你中學開始買左咁耐都唔知就應該要學下
你無一套好 ge 基制去操作
好易受外圍消息因素, 自己心理影響而做錯決定, 左一巴右一巴打撚腫自己塊面

跌都唔賣呢個係一個好錯 ge concept
第一你睇錯一隻跌唔賣, 第二隻跌唔賣, 佢地又真係轉弱愈跌愈多
好快你就會成手弱勢蟹貨有排坐
二黎你唔會再有本買其他, 愈跌愈多止蝕又心痛
結果就係大升市你睇住其他股暴升, 自己果D 就on99 mood 都無埋
甚至死亡永遠離開市場

所以止蝕係好緊要
1. 穿支持位止蝕
2. 跌穿線後繼續跌無轉勢後止蝕
3. 最無技術ge 操作 : 蝕你可承受% 個位止蝕

我都係交晒學費,
以前唔識野, 1876 83 788 呢D 我覺得大隻有質素, 坐都唔怕
結果坐左幾個月仲坐緊, 又因為蝕得太耐無止蝕
呢2個月升左3000點, 呢D 垃圾弱勢股都係唔會升
你要留意下

788點？ 公司同事(金融業）叫我千奇唔好買

領展 黨鐵 騰訊 友邦 華潤 都買過

788 實業黎, 行業龍頭股
不過個價之前係炒5G 概念炒到過高
Profit 未 support 到PE, 之後碌番落黎
我2.04 買, 碌到落1.56 到而家守番去1.8
到之後5G 陸陸續續成事, 業績好D, 又炒下佢落後應該可以番到家鄉
不過仲要一段長時間, 希望個市唔好又碌番落黎

你隻屌米轉晒勢, 幅圖勁靚
強勢股唔太洗set 目標價, 由得佢坐大浪上
除非一支大陰燭打落黎, 咁就可能係散水signal
或者之後轉勢跌穿線

你保守D ge, 一係咪放一半袋左D, 另一半放紙鳶
or set 後幾格止賺, 如而家13.2, 你set 0.5 後如之後12.7 就放
個價一路升, 止賺價就一路推上咁

個人覺得屌米未到頂 應該會回吐 之後stay 係12尾 13度 唔等錢洗放吓ok 不過冇息派

788 加油有冇諗過溝貨？

睇走勢，冇一概而論
你咁樣永遠賺唔到大錢
股票最忌贏埋唔夠輸

你有信心就強勢股坐大浪

講番788 唔會溝貨, 因為買果陣已經重注車落去, 唔想一隻股hold 咁重貨

想知大家點樣定入場價位 我自己就係用rsi同macd 成日都好似好高追咁

升市股神出現了

季供美股指數基金，不問價入市

509

咁過大海算喇屌

amd黎計，我升左9成，唔賣

近日d新股妖股，有10% 即賣

賺幾百幾蚊食飯都好開心

唔用性命賺錢

控制心理比技術重要

炒既話就要諗止賺
如果係投資既話 唔洗諗啦
你投資得既話 即係你覺得有價值既野
何須止賺

賺一定係升到有日大跌轉勢先收手

我tsla賺一倍再加倉

如果隻股有潛質 如賣出部份鎖左個盈利再由佢發展

同賭大細有咩分別

認同 之前炒新股輸緊10%斬左但依家個價2倍有凸 想死

只可以話你係簡股既問題幾個月唔算係時間啦，坐起馬係講緊一年以上

我同你差唔多, 319 買, 340 賣
但我係升穿400蚊之後, 跌番落黎先識賣

止蝕不止賺

賺時永遠當自己剛入市 P/L=0
再重新問自己呢一刻止蝕位係邊度

40年前的1號仔

前日你買六合彩既話
今日你有650000000%既回報

咁你今日仲唔買？

美股科技股 好多隻半年時間升20-80%都未走...我算唔算貪心

當然啦我以前唔識亂咁9衝入場
坐得幾個月係因為我新je
我13.14 買83, 31.25買1876
要番家鄉實超過一年

你買親既位都好高

我上年15x 入AAPL ， 到E家都未走

可惜買左太少

放咗啤酒未

200% set左個目標買任何一隻股13年內有200%就收手 （包埋利息再投資）平均annual return 就5.5%左右 我覺得ok la. 有時可能唔洗13年

我係唔止蝕亦都唔止賺，股轉股先會做止賺

好奇依2年你有冇炒股... 2019下半年玩撚死人

高位追唔緊要
最重要係識止蝕
但我以前唔識

未，長坐緊
不過唔敢買太多股下
仲有錢買其他強勢股

其實百威，係有咩理由要買佢

38%一年。

上市之後升得靚
之後錯信財演入左

不過講真永遠唔會話自己識賭
咪又係傻散一個，只係比以前好少少唔係9衝9買唔止蝕咁解

我之前都輸好撚多，而家乖乖地買藍籌收息算就算跌都可以收息頂住，對於無息派既公司，唔會買佢

tesla amd aapl 呢d乜有圖睇？

炒氣氛 投機 要set 止蝕止賺
例如我本金10 萬 炒到1 萬 必定收手

炒長線 投資 只set 止蝕
長擺幾年 得閒先望下

講真：目標價好緊要

長期同短期要分得清 AAPL我就如無意外兩三年唔放，可以咁多CASH既公司世上唔多。其他就睇ER

無架 睇心情
有時賺40%都唔放
有時賺幾蚊都走

我都係咁諗，近排睇咗本主力的思維更強化了呢個想法。

我小米前排8個幾入升到9蚊就走左，之後睇住佢升

我最近小米都係咁

我9 月嘅時候9蚊入285，10%止賺走左，但係留到而家會賺70%

睇黎你哋無緣

做人太貪心 下次就冇錢賺架啦

咩app

SAME
16X入 2XX放左 不過之後冇左掂過
真係DUP哂春

ching你咁玩法，手續費都好甘wo

點做到一百幾十都止賺？
不如拎去做d 低息定期算啦

你買d大藍籌都2格走
你真心定假膠

你係度貼好啦
唔好傳出去
賺果一百幾十走人
不如坐定定收息啦

止蝕先係
低買高賣個個都識
Day trade 大把人一兩格即走

兩樣都重要